{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038358",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74671&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평장미애견펜션"
    },
    "text": "当ペンションはキョンバン渓谷が涼しく流れる所に位置しております。 夜空を鑑賞しながらバーベキューを楽しむことができます。 周辺にはチャラ島、ナミ島、加平船着場、ジェイドガーデン樹木園など多様な観光地があります。入室は午後5時から可能であり、退室時間は午前11時です。全室禁煙です。 一部の客室では調理可能であり、調理施設と食器類が備わっています。しかし、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。ペットの数に応じて追加料金が発生し、当日現地でお支払いいただけます。 ペンションでは屋外プールやバーベキュー施設もご利用いただけます。団体予約の場合、事前にご相談ください。定員を超える場合は入室できませんので、ご注意ください。未成年者は保護者の同伴が必須であり、火災発生の危険性が大きいものの使用は禁止されており、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。オンシーズンには客室の料金が変動する場合があり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動します。",
    "QA": [
        {
            "question": "当ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "当ペンションはキョンバン渓谷が流れる所に位置しております。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能であります。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理可能であり、調理施設と食器類が備わっています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットの数に応じて追加料金が発生し、当日現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "ペンションでは屋外プールやバーベキュー施設もご利用いただけます。団体予約の場合、事前にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴が必須であり、火災発生の危険性が大きいものの使用は禁止されており、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには客室の料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ営業していますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 356
    }
}